想問下有冇得用AE卡交學費

試過用恆生交到
利申shitty

唔得
里數邊有咁易儲

試下咪知

又冇得八達通自動增值